要你發明一種酷刑對付仇人，你會點做 ?

純問

lm

要佢47歲開始破產

迫佢破產

屌，咪玩啦

51 歲再破多次

做記者然後影佢一張相（當然揀最樣衰嗰張登），跟住偽造訪問內容
屈佢自己講「返工日日如是好悶，唔考試周身痕」

俾我強姦中出懷孕
到時我即刻將d靚女視為仇人

但佢無飲體捐傷

睇下有幾憎佢
普通仇人就要佢睇李私煙全裸
殺父仇人就要佢同李私煙扑野
殺全家仇人就要佢中出李私煙直到懷孕

用咗佢個高登名喺LiHKG開account

24小時上高登，F5極都係同一堆post

我兩邊都比人搶

點解你地咁仁慈，佢無肉體損傷

咁屈佢自己講「返工日日如是好悶 唔搞未成年少女周身痕」
等佢家破人亡，工都無埋

用手指公吊起個人，用飛標射鳩佢，但唔好死，慢慢放佢落有好多食人魚既河，放半個人入左水就上半身淋電油，點火燒鳩佢 愈郁就愈多食人魚咬鳩佢下面

死之前最撚痛同驚

精神創傷比肉體損傷更慘

y no both

最好吊之前用針吉佢指甲同手指中間D肉

好痛呀師傅

迫佢做IT

插尿道

麻繩紮袋黎吊住舊石

餓佢一排，cut佢丁，煮翻比佢食，食左放佢走，比佢後悔一世

你迫到佢自殺咪有肉體損傷囉
你喺壹週刊屈佢，方向日報都唔敢報導
記協hea理 打誹謗無用（一來要錢啦）因為所有野都係條友「自己講」
屈埋屈埋就會諗以死控訴

同你扑野

迫佢同食緊雞脾既肥婆做愛

話說衛斯理有集不死藥講過一種，捉條偷食不死藥既人去個食人魚池到浸腳要佢一路慘叫一路睇住自己對腳比魚慢慢食晒，之後生番d肉再浸

呢個ok

你已經破左產 仲咁多野請

剪j,唔落麻醉藥

要佢四十六歲破產 離婚

行不改名 坐不改姓 IT庶務王 鍾偉信一鍵留名

綁起佢 滾水灌喉嚨

迫佢日日食春藥炒飯

?

女-----bubugi佢腳板底直到笑死為止

好殘忍

其他人講嗰d 有晒傷痕
人地去報警再驗傷分分鐘你要坐十幾二十年監
唯有做記者用支筆去屈死人先無手尾

俾肥婆坐上去強姦

係佢49歲生日前一日搶咗49歲(破產)個名

夠鐘就要放工 唔比ot

送佢去大沙漠中心
比足夠嘅水（有瀉藥）
比埋食物（易腐爛）
等佢有假希望以為可以走得甩
佢應該會因為脫水而死係沙漠

要佢長命百歲

放佢係一間大房日光燈24小時長開
地板係一條輸送帶盡頭係刺針
輸送帶速率係2分鐘由盡頭到盡頭
四邊落地大電視無間斷播同佢有關係的人士被活體解剖的影片同慘叫聲

利申：S